他們曾說過……

他們曾說過……

左至右：倪匡、徐克、黃霑及蔡瀾當年於亞視節目《今夜不設防》發表意見。

「𠵱家係表現人性最好嘅時候，係人性醜惡同人性美好決鬥嘅時候。香港人𠵱家個個都企喺光明一面，問題係點樣堅持落去，攞香港建造成中國最後一個民主嘅堡壘、自由嘅堡壘。香港人絕對可以做到呢一件事，只要無孔不入、各盡所能，一定可以做到。」

——小說家倪匡在1989年六四後於亞視節目《今夜不設防》發表意見

相關新聞：難忘大雨停電漆黑高呼

上一則
上一則
填詞人周禮茂 深信終可平反

下一則
下一則
蘋人誌：爸爸自焚換自由 女兒學着不哭泣－鄭竹梅

難忘大雨停電漆黑高呼
填詞人周禮茂 深信終可平反
告誡中共「人民不會忘記」90後樂隊重編《自由花》